\begin{song}[remember-chords]{title={Ako su to samo bile laži}, band={Plavi Orkestar}}

	\begin{kitica}
		Ž^Aivot ide dalje, život brzo prolaz^{Hm}i. {} \\
		Al' osjećam d^Ea, ^Dto više nisi t^Ai, a ni j^Ea. {} \\
		M^Aožda bi i mogli pokušati ponov^{Hm}o. {} \\
		al' bojim se d^Ea, ^Dovaj je p^Aut gotovo^E. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=jersamo]
		Al' samo t^{Hm}i, mi ubrza^*D vaš disan^Eje, {} \\
		jer se j^{Hm}a, još uvijek p^Dalim na teb^Ee\dots {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		A^Ako su to samo bile l^*{Hm}a {}ži, laži^Emo se, b^Dar još m^*Aa lo^E. {} \\
		A^Ako su to samo bile va^{Hm}rke, varajm^Eo se,^D varajm^Ao\dots {} ^E {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ž^ivot ide dalje, život brzo prolaz^i. \\
		Al' osjećam d^a, to više ni^si t^i, a ni j^a. \\
		L^jubavi i mržnje teško je preskočiti zi^d, \\
		al' bojim se d^a, do^bar smo pa^r bili m^i.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=jersamo]
		Al' samo t^i, mi ubrza^* vaš disan^je, {} \\
		jer se j^a, još uvijek p^alim na teb^e\dots {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		A^ko su to samo bile l^*a {}ži, laži^mo se, b^ar još m^*a lo^. {} \\
		A^ko su to samo bile va^rke, varajm^o se,^ varajm^*o \dots {} ^ {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Tu tu tururu \dots
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=jersamo]
		Al' samo t^i, mi ubrza^* vaš disan^je, {} \\
		jer se j^a, još uvijek p^alim na teb^e\dots {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[2]
			A^ko su to samo bile la^* {}ži, laži^mo se, b^ar još m^*a lo^. {} \\
			A^ko su to samo bile va^rke, varajm^o se,^ varajm^*o \dots {} ^ {}\hspace{0.2em} {} 
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
